［甲甴屋流出］甲甴屋被焚，甲甴無奈地抵抗！

佢點影

佢點影的

佢點影的！

仲有心情打卡

佢點影㗎

條友明顯係狗

Morning Sir

鳩蛇真身

藍屍口中汽油彈軍火庫自燃

鳩硬 sir morning

出面天氣乾燥得濟著火

鳩蛇影的？

推

呢句jojo wu成日post到d勁野出黎

你點影的

鳩sir

救火啦, 仲得閒打卡

Push

佢點影架

用相機影囉 廢話

我就係要呢啲

Morning sir

自編自導自演自拍埋

鳩sir d friend

on9

有事唔好 call 消防, 唔好 call 救援, 咁撚巴撚弊

Jojo Wu都唔識...

Jojo wu點會係狗

同埋佢好似好矮，點做狗

jojo wu

忍唔住笑左

morning 蛇

千祈唔好用火魔加電池作進攻手段

樓上堆人玩完膠未

叫咗佢哋插蘇唔好負荷過重㗎啦…

頭像係同荷蘭叻合照？

Morning sir!

係警處打卡是常識吧

Yes sir

P圖

popo係咪扮緊生化危機2？？

十成熟

你點影的變左潮文咁

拍攝者不救?

點解唔係後門出黎

佢點影先。。。。

佢係咪就係鳩蛇?

D狗有心定無意 咁樣影仲要放上網為咩

咪住。警署入面會唔會有 其他被拘留緊既手足係到？

當對家嘅目的係攞你命，你要贏只有比對方更癲

真係要升級啦，而家係打緊仗，仲拎行山杖有咩用呀！

武裝進化：膠水喉+刀，人型橡筋+汽油彈

as always they are on9

啲曱甴燒到卜卜脆好好味，用嚟送啤酒最啱

成間冇晒都唔割

警甴卜卜脆

個小型滅火筒呢？

智力不足

連登標準答案：掛住影唔救火

曱甴屋
琴晚真係好勁揪

JOJOＷＵ

殊！低調D。

屌你老母臭閪張相通撚晒天喇仲問點影點影

燒到埋身仲咁好興致影相

勇武拎到槍既後果
可以立即扭轉局面
班狗會怕隨時被射殺

佢點影到

你講緊紅色嗰支

成班on9連jojobwu都唔識

下次搵野閘住佢曱甴屋後門果邊條路
手推巴士
佢地真係玩撚完都似

做乜唔用可樂滅火

啊叻突然出現

梗係要影嚟廣發廢老group宣傳下啲暴徒等佢出軍有名

係咪唔識鳩sir

鳩硬sir?

係咪鳩sir啲fd

人越多越安全

18區要人

進攻係最好既防守

中聯辦
禮賓府
港交所
狗屋
狗宿舍

P

你個名

有無人睇過閃燃點形成

救命，真係笑鳥

佢玩開膠

哇！今晚唔可以再黎多次㗎

佢唔係警狗 利申識佢

警甴可以用可樂救火

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

張相左上角有啲字

佢點影㗎？

佢可能係收到wts個啲

你點影架? Sir

可能係等緊續保既手足呢

嘩屌

good afternoon sir

蛇精男

morning sir

理鳩得佢點影
影個咁美好咁有藝術性既畫面出黎比你睇就多謝人啦

有禮貌架嘛我地

正

真係好似地獄之門

邊個手足咁強，可以係狗屋入面放火，除左本身係入面果d object ，我諗唔到其他人

抵

同問 驚有手足咁啱畀拘留咗喺度

[緊急]大學本身就係一個物資倉

開返枝香檳先，如果有燒死狗更理想，不完美可接受，黑警毅進狗死全家落地獄

成班人jm9
就算係林奠影 我都照like啊
火燒曱甴

攞盾點擋火？腦裝屎真係無講錯

真係唔識

係咪前熱狗 , 神驅好朋友 ?

幫自己 d 伙計影定遺照？

好英勇唔好求消防救喎

幾隻狗係度玩火？

啲火襲警喎
用棍打佢啦 噴胡椒啦 放tg啦

咁既情況仲攞個電話出黎影相

優品360拎果d唔用得架

可樂可以滅火架咩?

佢點影的？

佢點燒的

比你講左5個月先燒你，比足面喇喎

紅燒綠曱甴

同錯詞
係想燒死狗

班狗係咁 手機行先
不過人形狗識用電話好叻

反咩鎖
明明係佢地自己落閘鎖死自己

[番工撚]black bloc番工根本冇得輸, 政府好想你番工, 唔會因為black bloc拉撚咗你

而家係運動成敗既關鍵位(社會停止運作), 和理非係時候下決心啦

曱甴生命力果然頑強